[文宣]千祈唔好去反緊急法禁蒙面法大遊行！！

聽日就開始禁蒙面法 政府最驚就係立法之後 都係嚇唔退和理非
咁如果立法之後 民陣即刻搞一次全民面罩大遊行 咁多人帶口罩政府實拉唔哂 而有左一個極多人公民抗命而無人因而被捕既例子 以後啲和理非仲點會驚呢條惡法？唔可以比班黃絲打左個底！！
上網搵多呢個文宣 唔好spread開!!

pish